［年經］樓下保安開始精神

新年到
樓下個堆保安平日直行直過通常冇聲出 唔叫人
今晚啱啱行過 班保安見到人都會講聲新年快樂 而且特別大聲
於是我諗到一個方法去決定俾唔俾利是
首先講句光復香港睇下佢接唔接到第二句
第二再睇下佢有冇戴口罩
呢段時間口罩都唔戴正pk